可以點駁

From藍到紫親戚
語言障礙既我每日雞同鴨講

催淚彈612 就一早出左啦
汽油彈都係中大開始被廣泛使用
藍絲講乜都無用 佢地都係選擇性睇facts

這兩天的安靜，充分證明，沒有黑警出來主動引戰，就沒有手足受傷，沒有催淚彈就沒有氣油彈

係出來示威嘅時候
有狗
所以先有破壞

因果關係掉轉咗

當你唔想同佢嘈警同示威者啲關係，試下講政府，睇下佢地會唔會一齊屌，起碼你都舒服啲

屌你個閪唔出嚟咪繼續大白象繼續送中囉，冇示威者出嚟一早送撚咗中喇
依家撤回咗就當被人拉咗嘅手足condom?呢啲港豬死撚咗佢就啱㗎喇

無用，藍屍根本唔care送中過唔過

咁有咩點駁，講到好似佢地講得有道理咁